好容易鍾意人 點算?

大家陪下我傾計啦

早抖

感情呢樣野好仆街
成日搞到人訓唔著

唔專一既人唔訓都冇用

死毒撚

人哋對你好啲就鐘意你 cheap

鐘意人

我覺得自己係未搵定一個所以先會咁

你咪又係咁諗

係又點,吹呀?

明明係friend,但佢一對我冷淡少少個心就好唔舒服

惟有同人保持距離囉

樓豬係1定0？

道理係人都識,但做起上黎就......
好難抽身架

0